圖書館個apps真係世界級

唔知用幾多錢去整，開個app可以成分鐘...

換電話啦柒頭

i8開，10秒內

不過個app既search真係好撚廢，唔可以篩走殘體字書

呢個冇留意，我用i7p, 用親都係續借

你寫個apps?